黨衛軍：忠誠管理建立已久 正審視內部管理策略

警隊：對警員涉違法感憤怒及失望 正審視內部管理策略
08.05.2020 20:26

警方發稿，表示管理層高度關注近日有警務人員涉嫌干犯違法違紀行為，先後拘捕多名涉案的警務人員，當中涉嫌干犯嚴重罪行的被捕人，已經或將會被停職。警方表示，對於有警員涉嫌違法違紀，感到十分憤怒，事件影響市民對警隊的信心，對其他一直盡忠職守的警員非常不公，對此感到失望和痛心，絕不容許警隊有害群之馬，堅決採取零容忍的態度，承諾會嚴肅調查和秉公處理，絕不偏私。

警方表示，投訴及內部調查科於多年前制訂了「誠信管理綜合綱領」，致力推廣人員正直及誠實的品格，為避免同類事件發生，管理層正重新審視警隊的內部管理策略。

唔會放D無用既風出黎既
咁樣放得風即係真係準備搵condom仔祭旗
前線狗

呢種宣傳招安根本毫無作用， 你估你可以用返你喺大陸對付民間示威嘅模式應用喺香港上面咩？

同袍

條鄧丙強自己都其身不正，包庇藏毒仲叫記者唔好報，你隊魔警學你玩毒品有幾出奇，有咩好嬲。

李家超出賣我地，又話警員唔會主動犯法

管理策略咪就係震怒、訓訴同放假
仲有其他咩

重組先係最有用，唔駛你幾個月先交一個出嚟做數

訓斥？

審視內部管理策略，審視點解咁易穿煲

啱啱先讚揚班狗喎

捉幾隻狗就想洗底 當人弱智呀

【抗暴之戰】18警鎮壓反送中示威獲「指揮官嘉獎」 8.25荃灣鳴槍警被讚「英勇」

只會捉D蝦毛蟹醬 打壓人權既唔會捉

重新審視警隊的內部管理策略?

會唔會係講緊errr sir同謝振中包庇犯罪黑警?

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

有人爆振美溝緊淫到世界邊端件臭狐

佢易家先搵幾條蛋散祭旗已經無用

無落實五大訴求

誓不罷休